2017 年第十九屆香港最佳大學排名榜

點解吾城咁低？
明明禾地系 QS超越咗 垃圾ChinU 架bor
你老味，系咪冇收到錢？ 下年俾你地300萬 唔該將吾城調系ChinU前面

其實我城點會廢過中大

其實個數據有錯。我城點計都應該係 ChinU前面